## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

## Ответ

1. Переменную var можна переобьявлять и ее значение глобальное. Переменную let нельзя переобьявить, она может менять свое значение в блоке и возвращать предыдущее значение за ним. Переменная const аналогична let, только ее значение нельзя поменять.
2. Использование переменной var не актуально, учитывая ее минусы и новый стандарт. Оно указывает на не знания современного стандарта. 
